# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR <a href="http://www.adityanaik.com/">Aditya Naik</a>, <a href="http://unlettered.org/">Sam Bauers</a>
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Support forum 3.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/support-forum\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-08 23:54+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-24 16:04+0800\n"
"Last-Translator: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress Taiwan <pseric@wptw.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: support-forum.php:194
msgid "This version of the <em>Support forum</em> plugin requires bbPress version 0.9"
msgstr "這個版本的<em>支援論壇</em>外掛需要 bbPress 0.9 版"

#: support-forum.php:206
#: support-forum.php:960
#: support-forum.php:977
msgid "resolved"
msgstr "已解決"

#: support-forum.php:207
#: support-forum.php:961
#: support-forum.php:979
msgid "not resolved"
msgstr "未解決"

#: support-forum.php:208
#: support-forum.php:962
#: support-forum.php:981
msgid "not a support question"
msgstr "非支援問題"

#: support-forum.php:383
#, php-format
msgid "Support topics that are %s"
msgstr "支援主題是 %s"

#: support-forum.php:387
#, php-format
msgid "Support topics that are %s and are more than 2 hours old"
msgstr "支援主題是 %s 且時間超過兩小時"

#: support-forum.php:466
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: support-forum.php:504
#: support-forum.php:510
#: support-forum.php:515
#: support-forum.php:730
msgid "This topic is"
msgstr "這個主題是"

#: support-forum.php:504
#: support-forum.php:672
#: support-forum.php:1009
msgid "sticky"
msgstr "置頂"

#: support-forum.php:510
#: support-forum.php:649
#: support-forum.php:1002
msgid "closed"
msgstr "關閉"

#: support-forum.php:821
#: support-forum.php:918
msgid "Support forum"
msgstr "支援論壇"

#: support-forum.php:870
msgid "Update performed"
msgstr "更新完成"

#: support-forum.php:872
msgid "No update required"
msgstr "無須更新"

#: support-forum.php:924
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: support-forum.php:924
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: support-forum.php:939
msgid "Enable support forum"
msgstr "啟用支援論壇"

#: support-forum.php:958
msgid "Set the default status for topics:"
msgstr "設定主題的預設狀態："

#: support-forum.php:967
msgid "Allow the poster of the topic to set the status on topic creation"
msgstr "允許主題發表者自訂主題狀態"

#: support-forum.php:969
msgid "Allow the poster of the topic to set the status at any time"
msgstr "允許主題發表者在任何時候設定狀態"

#: support-forum.php:974
msgid "Choose which statuses will have a view:"
msgstr "選擇一個顯示狀態："

#: support-forum.php:986
msgid "Use resolution status icons on topics"
msgstr "在解決主題上使用狀態圖示"

#: support-forum.php:999
msgid "Use lock icon on closed topics (applies to all forums)"
msgstr "在關閉的主題上使用鎖圖示（所有版面皆會變動）"

#: support-forum.php:1006
msgid "Use sticky icon on sticky topics (applies to all forums)"
msgstr "在置頂的主題上使用迴紋針圖示（所有版面皆會變動）"

#: support-forum.php:1021
msgid "If you used support forum plugin version 1.0, you will need to update existing topics to work with version 2.x"
msgstr "如果你曾使用支援論壇外掛 1.0 版，你必須更新已存在的主題讓其能在 2.x 版運作"

#: support-forum.php:1024
msgid "Update topics to version 2.x"
msgstr "更新主題至 2.x 版"

#: support-forum.php:1028
msgid "Save support forum settings"
msgstr "儲存支援論壇設定"

#: support-forum.php:1084
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

